派四千蚊咁大件事 環保撚死晒去邊

一份申請表四版紙
證明文件副本三份
又要入信封寄出去
財爺話有280萬人合資格
即係派一次錢浪費咗千幾兩千萬張紙
啲樹要種幾耐先可以種返出嚟
環保撚死撚晒去邊？
收嗰四千蚊就即刻聲都唔敢出？

正苦又係弱撚智
嗰三億行政費撥少少出嚟整個system網上交
好過請人收信拆信啦
封信平郵寄出去
一陣啲人就咁貼張兩蚊郵票唔夠郵費
又或者寄失咗
邊個負責
最大問題係封信全部個人資料
又身份證地址證明提款卡副本
俾人盗用咗點撚算

仆街環保撚淨係識嘈人用飲管
啲樹冇鼻就唔使理？
正苦而家帶頭鼓勵全香港人唔好支持環保喎

四千蚊就可以買起環保撚嘅虛榮心

環保撚一定係用環保紙print 唔好怪錯佢地

最好白紙信封郵票都係環保紙 碳粉用埋環保版
如果唔係環保撚冇資格申請

又唔係飲管
唔好阻我拎4000

申請表是必須品(好似係)

你out啦！
我地以前就話紙珍貴啫
宜家飲管會插親啲海龜
膠更加珍貴
所以佢地唔會理紙